黑色五毛上水時段，敬請留意!!

今日班狗谷住谷住冇野DO，咁只好上黎搞下分化令我地割席

同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

Push